八點鐘清場係咪傻撚左 有好多普通市民返緊屋企㗎

係咪想啲上水藍絲都變埋黃

推

我要投訴你

我無嘢講

八點後上水盧偉聰話事

狗而家得罪全世界都無所謂
已經無法無天

屌，你等到十二點先清咪無人囉，係都要趁機打市民洩憤

狗染上瘋狗症會周圍亂咬人,再一傳十,十傳百咁將病毒傳開去
而藝進狗智力同防疫力天生特別低所以特別容易受感染

反正打開唔撚差在
Be 狗王

有殺錯冇放過

怕咩得罪，你地啲市民驚啲下嘛？

人地打9你都係合法，仲有你地出糧比佢地

想唔交稅？拉你坐監

只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
打空氣，好谷氣

藍都照打囉，咩事先洗撚理你感受

阿sir話佢地做野唔洗你教，
阿sir鍾意的話清撚晒你成個上水既人走都得呀

驚犬：打你咪打你，係咪要whatsapp通知埋你？

警察做野唔駛你教

你覺得佢地有腦諗呢啲

清普通市民，正喎

咁咪好

[/i]嚇啲路過市民
對住啲空氣大叫
做乜事？

開工已經變左做屠城嘉年華

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

香港新秩序

we connect

Push

我覺得現場手足仲有理智就將抗爭拉到去唔關事嘅群眾度，而唔係死守

戒嚴

根本示威者就已經走哂

上水宵禁啦

BTW 我覺得黑警咁樣做 係做得好
等多D普通市民 感受下香港黑警 係幾咁黑 幾咁ON鳩

宵禁呀

打你咪打你
吹呀？而家軍政府新秩序，唔撐政府就打撚死你

毅進：係咪暴動!!

義警所到，寸草不生

真係戇撚鳩

岩啦，藍絲要比人打下先會醒

黃絲都未驚過駛驚你藍絲?
畀人打完有錢派班藍絲咪又乖乘地去撐警

警察又打士民

最好

打漏 最好藍絲變黃

係咪今晚冇得出街食飯

推到藍屍比黑警打

做得廢藍就算無得返屋企
都要支持香港警察架啦下話

繼續咁做
迫到越黎越多人仇警
迫到就黎要打狗

林鄭話唔會出賣佢地

TVB: 因示威人士與警方發生衝突，上水一帶實施封路措施。

戒嚴時代降臨香港

清場清到人商場同天橋上算點？
係咪唔比人喺街？ 戒嚴未？

柒婆講明攬到盡嘛 有裝備有人俾膽又有糧出 驚你啲巿民有牙咩

幫聽日沙田儲人氣

繼續 connect

佢自身難保

警察防線等於成個上水

有林奠保呀

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

快撚啲清 見人就打

有糧出有OT錢攞正牌full gear打人
痴撚左線

啲深藍話你班友示威阻佢返屋企呀

去到有d位係攬唔到，明顯港共同我地都等緊去到呢步。

唔好等警察做磨心啊

戒嚴咩屌

五點幾有個阿嬸想由地鐵站落天橋

佢話佢放工仲要推住部單車， 我哋行過去好心同佢講唔好行嗰邊，班狗會打死你

佢仲要同我講，佢行得正企得正怕乜嘢

五分鐘之後跑返返嚟，單車都冇埋

留名睇上水嘅藍絲變黃絲

屌，好正啊仆街

可能想嚇鬼，令聽日沙田少D人

見人就打啦，香港公安要出火
話知你咩絲

笑到仆街

係又唔錯 扑多d 藍

成個畫面出曬來

大撚鑊，個阿婆話黑警推跌佢

尋日特首話一定保,仲理你班賤民咩

TVB 唔播邊有人知

上水庇護站
以免上水一陣走唔到 緊急時可以去以下地方
教會
上水廣場16樓1611室
陳先生（傳道人）90713037
可容納百幾人
或者
龍琛路30號 中華傳道會

推條仆街去比警犬打

警察新秩序

佢地以為打9市民市民會憎左示威者阿

一定唔會 頭先上咗架276p 成班廢老同司機喺度鬧搞事班人收錢 讀大學都係廢青⋯

我係橋上面都有個廢老指指點點話搞事破壞唔岩

吹呀 軍政府宵禁都仲得呀

已經無法無天。話九知你

狗狗已經冇野好輸 十有八九已經眾叛親離

Post 左出黎可以唔洗去

Source?

以為打完人 之後唔夠膽出黎
幫手儲氣仲以為自己好威威

無申請不反對通知？

藍屍唔打得嫁咩

用心良苦
Btw 黑警死全家

呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非都需要保護裝備（打女人！賤人）

有眼睇比人仆濕個d和理非妹妹頂盡都係識睇公海 勇武個d一早自己識邊度搵資源 你直線思考我都費事再解釋

認同

天滅黑警

係天橋都話非法集結，佢不如講現時宵禁叫人咪出街啦

D藍絲會話唔係示威者搞事d差佬點會咁

吹雞吹到咁多狗仔，點知去到得番記者

清場呀嗎
咁叻去埋彩園邨 彩蒲苑 天平邨 翠麗花園 上水中心清囉

仲覺得呢招有效
係助攻梗呀

盧狗係咪被架空咗? 已經好多日唔見佢

依鋪上水人要多謝大家。
成街都係藥房，但係平時配粒藥都配唔到

狂犬症病毒在中樞神經內大量繁殖，造成破壞，已經沒有治療的可能。原先各種症狀轉趨強烈、明顯，且出現嚴重痙攣。患者開始精神錯亂而出現幻覺、譫妄、幻聽等等症狀...由於腦部已受侵襲，各項認知功能開始退化，會突然出現衝動的失控場面如發狂大吼、自殘等行為

警察唔係話佢就係法律？

最怕佢地俾人打完都口硬話警察認錯人，根本有一班人就盲目地藍，完全冇用過個腦

咁或者係一件好事

下次見到d 藍絲廢老可以用呢招
千祈唔好行個邊呀

最衰都係班o靚仔搞事，搞到殺錯良民

應該會咁講

你已成功走進藍絲的思維

會仲多人囉

真心唔係想害佢

勸咗佢兩分鐘，不過佢要死你唔俾佢死咩？

push

可以諗下文宣點樣應對呢種諗法

睇個款聽日沙田多人 d犬應該又企埋一邊任你行，鑊鑊都係咁

沙田唔該聽日全部full gear!

清囉，查牌囉
警狗想有一日俾人清算啫

五年前已經係咁

驚犬: 屌你老母咁多野講?!??!?! 我而家就清撚晒成個上水
見人就打

一定喺

佢地腦裝屎

毒娥一句唔會岀賣狗隊
班Roro已經即吠又咬人